大巴🚌？邊撚度大呀？

輸三粒咪大囉

堅持大巴就唔洗輸咁7了 搵干sir教依隊閪野啦